好人好姐點會中,一定係召妓先中

香港人污糟到
難怪一世都贏唔到

蚑那狗當香港人?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌梁天琦
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

朗豪坊Uniqlo